<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    
    <DropComment>Сomment from the imperial caterer:</DropComment>
    
    <!-- Ресурсы -->
    <DropComment_SteelDrop>Iron, the lifeblood of a nation... As long as you have the iron to make steel, life is not so bad.</DropComment_SteelDrop>
    <DropComment_SilverDrop>Everyone needs money, no matter how much. Although for some reason some people melt it back into bars of silver...</DropComment_SilverDrop>
    <DropComment_FoodDrop>Everyone needs food. Well, almost everyone, I still get the shivers from those humanoid robots. Oh, and yes, don't forget to put the food away from your pets straight away.</DropComment_FoodDrop>
    <DropComment_GlitterMedDrop>Is there a problem? We have an extensive supply of medical equipment, and I'd be happy to share, but do you know how many of you there are? We don't have enough for everyone, so we don't have to send very much.</DropComment_GlitterMedDrop>
    <DropComment_BlocksDrop>What? These cobblestones? What do you use them for, paving streets or something? In Fortuna, we only find them in old squares. Anyway, it's up to you.</DropComment_BlocksDrop>
    <DropComment_CallTransportShuttle>Need something moved? You are welcome, I will send you a bird.</DropComment_CallTransportShuttle>

    <!-- Люди -->
    <DropComment_CallLaborerTeam>Not enough hands? We have a selection of low-skilled workers from the lower levels of the planet just for you!</DropComment_CallLaborerTeam>
    <DropComment_CallLaborerGang>Are you not satisfied with the stack of workers we've already provided? Well, we can just offer more of them, we can't send you our specialists.</DropComment_CallLaborerGang>
    <DropComment_CallMilitaryAidSmall>Are you being attacked by local tribes? Fortunately we have no such thing here. To solve this problem, I am able to provide you with selected soldiers of the Imperial Guard, fresh out of training school without any qualifications!</DropComment_CallMilitaryAidSmall>
    <DropComment_CallMilitaryAidSmallPlus>Are there so many raiders that you don't have enough soldiers? So have more soldiers, that always solves the problem!</DropComment_CallMilitaryAidSmallPlus>
    <DropComment_CallMilitaryAidLarge>Can't the young boys in the guard do the job against the pirates? We have local elite mercenary units who will destroy any target for a penny!</DropComment_CallMilitaryAidLarge>
    <DropComment_CallMilitaryAidGrand>Is it that bad? If you are allowed that kind of privilege, there is no problem that the elite units of the Imperial Guard can't handle. The main thing is not to let them into your prison, you just shouldn't.</DropComment_CallMilitaryAidGrand>

    <!-- Артобстрел -->
    <DropComment_CallOrbitalStrike>A bomb dropped in time in a cluster of enemies solves the need for additional soldiers.</DropComment_CallOrbitalStrike>
    <DropComment_CallOrbitalSalvo>Lots of bombs dropped in time to a cluster of enemies solves the problems of the need to allocate soldiers to the front as a whole.</DropComment_CallOrbitalSalvo>

    <!-- Животные -->
    <DropComment_FarmAnimalDrop>The Farm... We get everything on Fortuna from less developed planets. However, it is still possible to provide such animals, I will talk to the Provider from Ceres, he will arrange everything.</DropComment_FarmAnimalDrop>
    <DropComment_CaravanAnimalDrop>Caravan animals? Well, I have to call another caterer, we don't have one here. I'll be in touch if you need me.</DropComment_CaravanAnimalDrop>
    <DropComment_BattleAnimalDrop>Fighting beasts are barely used in the Empire, so don't count on trained beasts. However, just suitable animals are available, can be arranged.</DropComment_BattleAnimalDrop>
    <DropComment_PetAnimalDrop>Do you want a pet? We have plenty of them, the best breeds! I would even give them away for free, but the clerk's office is against it.</DropComment_PetAnimalDrop>
    <DropComment_ExoticAnimalDrop>Exotic... And why is everyone with any influence interested in them? The possibility of supply is there, but I don't recommend it, you'd better look for something else.</DropComment_ExoticAnimalDrop>
    <DropComment_MountsAnimalDrop>Do you want to become a rider? All the nobles of the Empire know how to ride, so you should learn too!</DropComment_MountsAnimalDrop>
    <DropComment_SpiderAnimalDrop>Spiders? Seriously? I wouldn't even go near them, and you want to live with them? You're insane.</DropComment_SpiderAnimalDrop>

    <!-- Одежда -->
    <DropComment_SoldierAccessoriesDrop>Ah, stormtrooper gear. If your guard needs extra gear besides armor, that's your choice. That one won't take bullets, not like these scouts.</DropComment_SoldierAccessoriesDrop>
    <DropComment_SoldierAccessoriesAltDrop>Ah, scouting gear. It's always good to have guards who can react quickly to threats, because all those stormtroopers are so slow...</DropComment_SoldierAccessoriesAltDrop>
    <DropComment_SmithOutfitDrop>Clothes for the blacksmith? I don't have the slightest idea what's supposed to be there, so I clarify... Oh, I see, it's easy to arrange.</DropComment_SmithOutfitDrop>
    <DropComment_FarmerOutfitDrop>Clothes for the farmer? I don't have the slightest idea what's supposed to be there, so I clarify... Oh, I see, it's easy to arrange.</DropComment_FarmerOutfitDrop>
    <DropComment_ChefOutfitDrop>Clothes for the chef? I don't have the slightest idea what's supposed to be there, so I clarify... Oh, I see, it's easy to arrange.</DropComment_ChefOutfitDrop>
    <DropComment_MedicOutfitDrop>Clothing for the doctor? We have a lot of medical gear, it's not a problem to find something.</DropComment_MedicOutfitDrop>
    <DropComment_MinerOutfitDrop>Clothes for the miner? I don't have the slightest idea what's supposed to be there, so I clarify... Oh, I see, it's easy to arrange.</DropComment_MinerOutfitDrop>
    <DropComment_ConstructorOutfitDrop>Clothes for the constructor? I don't have the slightest idea what's supposed to be there, so I clarify... Oh, I see, it's easy to arrange.</DropComment_ConstructorOutfitDrop>
    <DropComment_SlaveOutfitDrop>Clothes for a slave? Do they need specific clothes at all? Well, we'll send you something appropriate.</DropComment_SlaveOutfitDrop>
    <DropComment_HazmatOutfitDrop>Химзащита? Вы что там такое делаете, что вам нужна химзащита? Вам лучше бы не нарушать галактический кодекс, раз вы стали частью Империи. Но если что, я ничего не видел.</DropComment_HazmatOutfitDrop>
    <DropComment_RoyalOutfitDrop>Одежда для знати. У нас на Фортуне есть свой определённый стиль одежды, если хотите, я запрошу полный набор. Качество гарантируется.</DropComment_RoyalOutfitDrop>
    <DropComment_PsychicOutfitDrop>Одежда для псайкеров? Люди, они, конечно, уважаемые, но их многие боятся, потому даже известные псайкеры предпочитают не афишировать свои способности. Однако право ваше, мы готовы предоставить вам комплект.</DropComment_PsychicOutfitDrop>

    <!-- Броня -->
    <DropComment_ArmorDrop>What is bacinet? Never mind, just redirecting the request.</DropComment_ArmorDrop>
    <DropComment_ArmorDropPlus>Seriously? Bacinet made of ferrotitanium? Your right, but that seems like an odd use of material to me.</DropComment_ArmorDropPlus>
    <DropComment_IndustrialArmorDrop>The classic armor of our new colonies. We always have one set ready to ship, specify your body size.</DropComment_IndustrialArmorDrop>
    <DropComment_IndustrialArmorDropPlus>Hmm, improved classic colonial armor? I would recommend just ordering something better, but suit yourself.</DropComment_IndustrialArmorDropPlus>
    <DropComment_SpacerArmorDrop>Now that's a great choice, you have taste. Imperial Guard armor is reliable and easy to handle, and we always have a huge supply of repaired armor after battles with mechanoids!</DropComment_SpacerArmorDrop>
    <DropComment_SpacerArmorDropPlus>A kit of the highest officers of the Imperial Guard. Normally you can't get such kits, but many kits created on Vulcan go through Fortuna, so I'm willing to arrange one for you.</DropComment_SpacerArmorDropPlus>
    <DropComment_UltraArmorDrop>I would have to go to the Capital Office on Juno for permission to issue such a suite. It is indeed one of the finest armors in the Empire, produced only on Vulcan, and only some of the most titled people in the Empire receive it.</DropComment_UltraArmorDrop>
    <DropComment_UltraArmorDropPlus>An upgraded set of ultra armor? I have no right to even apply for it, I refer you directly to the Capital Office...</DropComment_UltraArmorDropPlus>

    <!-- Инструменты -->
    <DropComment_ToolDrop>A set of tools? Well, that's never too much to ask, especially if you give them out to the slaves on the plantations.</DropComment_ToolDrop>
    <DropComment_ToolDropPlus>Do you want durable tools? Well, that's not hard to arrange. It's not a bad thing to work with such a tool yourself.</DropComment_ToolDropPlus>
    <DropComment_AdvToolDrop>The Multitool is a tool of the workers of the Empire's core. They do not appear often outside of it, but you can request one.</DropComment_AdvToolDrop>
    <DropComment_AdvToolDropPlus>Мультитул от AdvancedMachines™ - лучший доступный для покупки мультитул. Империя закупает их целыми партиями, так что и вам найдётся.</DropComment_AdvToolDropPlus>

    <!-- Турели -->
    <DropComment_BallistaDrop>Баллисты? Зачем они вам, просто возьмите что-то получше.</DropComment_BallistaDrop>
    <DropComment_CatapultDrop>Катапульты... Мы же уже давно прошли это. Но если вы хотите, я оставлю запрос, наши мастера могут собрать что угодно.</DropComment_CatapultDrop>
    <DropComment_MG1LightTurretDrop>Стационарные пулемёты хороши, но разве они уже не устарели? Сейчас всё поставляются с системой автострельбы и настройкой свой-чужой, так зачем вам обычные пулемёты?</DropComment_MG1LightTurretDrop>
    <DropComment_MG1HeavyTurretDrop>Стационарные пулемёты хороши, но разве они уже не устарели? Сейчас всё поставляются с системой автострельбы и настройкой свой-чужой, так зачем вам обычные пулемёты?</DropComment_MG1HeavyTurretDrop>
    <DropComment_MG2LightTurretDrop>Стационарные пулемёты хороши, но разве они уже не устарели? Сейчас всё поставляются с системой автострельбы и настройкой свой-чужой, так зачем вам такие пулемёты, даже если они весьма неплохие?</DropComment_MG2LightTurretDrop>
    <DropComment_MG2HeavyTurretDrop>Стационарные пулемёты хороши, но разве они уже не устарели? Сейчас всё поставляются с системой автострельбы и настройкой свой-чужой, так зачем вам такие пулемёты, даже если они весьма неплохие?</DropComment_MG2HeavyTurretDrop>
    <DropComment_AGS17TurretDrop>Стационарные гранатомёты? Забавно, никогда не слышал о таких. Если будете заказывать, пришлите видео стрельбы!</DropComment_AGS17TurretDrop>
    <DropComment_AGS30TurretDrop>Ещё один гранатомёт, только больше и лучше. Интересно, насколько страшно идти на него...</DropComment_AGS30TurretDrop>
    <DropComment_A81MortarDrop>Мортиры - классная вещь. Избавляться от врагов до встречи с ними в принципе. Жаль только точность страдает.</DropComment_A81MortarDrop>
    <DropComment_A90MortarDrop>Чем больше мортира, тем больше взрыв!</DropComment_A90MortarDrop>
    <DropComment_A120MortarDrop>А это ещё мортира или уже артиллерия?</DropComment_A120MortarDrop>
    <DropComment_A155MortarDrop>Красивая вещь, последняя используемая Империей артиллерия до перехода на баллистические ракеты.</DropComment_A155MortarDrop>
    <DropComment_JavelinTurretDrop>Ракетная система ближнего действия. Ни один обычный рейдер не пройдёт мимо такой.</DropComment_JavelinTurretDrop>
    <DropComment_TOWTurretDrop>Ракетная система ближнего действия. Ни один обычный рейдер не пройдёт мимо такой.</DropComment_TOWTurretDrop>
    <DropComment_MediumRKDrop>Продвинутая ракетная система, уничтожающая целые отряды врага. Классная вещь, жаль я ни разу не видел её в действии.</DropComment_MediumRKDrop>
    <DropComment_HeavyRKDrop>Самая большая ракетная система из доступных для передачи Империей. Я настоятельно рекомендую затарится боеприпасами.</DropComment_HeavyRKDrop>
    <DropComment_LightAutoTurretDrop>Миниатюрная автотурель. Уже неплохо, но малый калибр мешает ей раскрыть свой потенциал.</DropComment_LightAutoTurretDrop>
    <DropComment_HeavyAutoTurretDrop>Полноценная автотурель. Мне всегда нравились эти турели, без лишних навесов, для них много патронов, что ещё нужно.</DropComment_HeavyAutoTurretDrop>
    <DropComment_BigLightAutoTurretDrop>Автоматическая ракетная система с самонаведением. Что ещё можно сказать - одна ракета может отменить весь рейд.</DropComment_BigLightAutoTurretDrop>
    <DropComment_BigHeavyAutoTurretDrop>Эта турель, если её можно так назвать, раньше ставилась на морские боевые корабли. Сейчас такие корабли - редкость, но турель всё так же эффективна. Но раньше она требовала ручного управления, а сейчас её добавили автоматику, вы же понимаете что это значит?</DropComment_BigHeavyAutoTurretDrop>
    <DropComment_HighTechLightAutoTurretDrop>Последние новинки в автотурельном деле! Эта плазменная турель избавляет вас от врагов не только в переносном, но и самом прямом смысле!</DropComment_HighTechLightAutoTurretDrop>
    <DropComment_HighTechHeavyAutoTurretDrop>Последние новинки в автотурельном деле! Эта лазерная турель крайне точна и дальнобойна, что позволяет ей отстреливать даже снайперов.</DropComment_HighTechHeavyAutoTurretDrop>

    <!-- Ближний бой -->
    <DropComment_AgileMeleeDrop>Любите оружие полегче? Не понимаю зачем оно вам, но обеспечить - обеспечим.</DropComment_AgileMeleeDrop>
    <DropComment_AgileMeleeDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Империи во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_AgileMeleeDropPlus>
    <DropComment_SharpMeleeDrop>Резать врагов всегда приятнее острым оружием. Главное успеть подобраться с ним к врагу.</DropComment_SharpMeleeDrop>
    <DropComment_SharpMeleeDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Империи во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_SharpMeleeDropPlus>
    <DropComment_BluntMeleeDrop>Ударить да посильнее... Как-то это по-варварски. Такое разве что с механоидами пойдёт, но с ними кроме как ЭМИ-патронами, лазерами да плазмой никто в Империи не воюет.</DropComment_BluntMeleeDrop>
    <DropComment_BluntMeleeDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Империи во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_BluntMeleeDropPlus>
    <DropComment_HeavyMeleeDrop>Тяжелое оружие - всегда весомый аргумент. Мне знакомый рассказывал как он бунт на Авроре подавлял, имперские рыцари одним видом своего оружия подавляли всех.</DropComment_HeavyMeleeDrop>
    <DropComment_HeavyMeleeDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Империи во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_HeavyMeleeDropPlus>

    <!-- Дальний бой -->
    <DropComment_PistolDrop>Пистолеты - недооцененное оружие. Достать пистолет всегда быстрее, чем перезарядить оружие.</DropComment_PistolDrop>
    <DropComment_PistolDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Империи во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_PistolDropPlus>
    <DropComment_SMGDrop>Пистолеты-пулемёты - компактные коробочки смерти, которые почему-то достаточно редко запрашиваются у нас. Даже немного обидно.</DropComment_SMGDrop>
    <DropComment_SMGDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Империи во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_SMGDropPlus>
    <DropComment_ShotgunDrop>Дробовики - классная вещь! Но почему-то их вообще не берут и говорят что-то про стрельбу в упор. В плане в упор, они что, не знают о дальности стрельбы с дробовика?</DropComment_ShotgunDrop>
    <DropComment_ShotgunDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Империи во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_ShotgunDropPlus>
    <DropComment_RifleDrop>Штурмовые и боевые винтовки - классика боя вот уже тысячи лет. Правда Империя не так давно перешла на энергооружие, так что не удивляйтесь если ваше оружие не заводского качества, а уже побывало в бою.</DropComment_RifleDrop>
    <DropComment_RifleDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Империи во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_RifleDropPlus>
    <DropComment_SniperRifleDrop>Снайперские винтовки - произведения искусства среди оружия. Смертоносные и не прощающие ошибки, они представляют из себя апофеоз огнестрельного оружия, хоть и не все согласны с этим.</DropComment_SniperRifleDrop>
    <DropComment_SniperRifleDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Империи во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_SniperRifleDropPlus>
    <DropComment_MGDrop>Пулемёты - идеальная вещь для контроля толпы. Достаточно просто начать стрелять, и от количества пуль подавляются огнём вообще все, кроме механоидов. Но для них есть ЭМИ-патроны.</DropComment_MGDrop>
    <DropComment_MGDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Империи во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_MGDropPlus>
    <DropComment_LauncherDrop>Гранатомёты и ракетницы - крайне опасные игрушки. Будьте аккуратны с ними, а то мне нравится с вами общаться.</DropComment_LauncherDrop>
    <DropComment_LauncherDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Империи во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_LauncherDropPlus>

    <!-- Семена -->
    <DropComment_SeedsPotatoDrop>Злаковые - лучший завтрак что на планетах ядра, что у вас! Правда у нас их не выращивают.</DropComment_SeedsPotatoDrop>
    <DropComment_SeedsPotatoDropPlus>Овощи - идеальный обед. Полезный и иногда даже сытный. Жаль что их не так много завозят...</DropComment_SeedsPotatoDropPlus>
    <DropComment_SeedsOakDrop>Деревья... Эх, хотел бы я побольше деревьев, иногда весь этот бетонно-металлический лоск очень раздражает.</DropComment_SeedsOakDrop>
    <DropComment_SeedsOakDropPlus>Фрукты нечасто можно увидеть у нас на столе, самые вкусные фрукты это целый деликатес.</DropComment_SeedsOakDropPlus>

</LanguageData>