<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

    <SilverCoin.label>серебряная имперская монета</SilverCoin.label>
    <SilverCoin.description>Империю можно любить или ненавидеть, но нет смысла отрицать силу их монет. Их ценность подкреплена своим серебряным составом, а также кучей имперских товаров которые сможет купить даже варвар (если не будет превращён в кучку пепла на подступах к поселению).</SilverCoin.description>

    <GoldCoin.label>золотая имперская монета</GoldCoin.label>
    <GoldCoin.description>Империю можно любить или ненавидеть, но нет смысла отрицать силу их монет. Их ценность подкреплена своим золотым составом, а также кучей имперских товаров которые сможет купить даже варвар (если не будет превращён в кучку пепла на подступах к поселению).</GoldCoin.description>

    <CoinMintingDie.label>клише для чеканки монет</CoinMintingDie.label>
    <CoinMintingDie.description>Клише для чеканки монет — это металлический инструмент, на поверхности которого выгравирован рельефный рисунок, соответствующий изображению на монете. В процессе чеканки клише используется для нанесения изображения и надписей на заготовку монеты под воздействием высокого давления.</CoinMintingDie.description>

    <CoinMintingDieAdvanced.label>современное клише для чеканки монет</CoinMintingDieAdvanced.label>
    <CoinMintingDieAdvanced.description>Клише для чеканки монет — это металлический инструмент, на поверхности которого выгравирован рельефный рисунок, соответствующий изображению на монете. В процессе чеканки клише используется для нанесения изображения и надписей на заготовку монеты под воздействием высокого давления.</CoinMintingDieAdvanced.description>

    <SilverCoinBlank.label>серебряная монетная заготовка</SilverCoinBlank.label>
    <SilverCoinBlank.description>Монетная заготовка — это металлический диск определённой формы, веса и размера, который используется в качестве основы для изготовления монет. Перед чеканкой заготовки проходят обработку для достижения нужных параметров чистоты, толщины и поверхности.</SilverCoinBlank.description>

    <GoldCoinBlank.label>золотая монетная заготовка</GoldCoinBlank.label>
    <GoldCoinBlank.description>Монетная заготовка — это металлический диск определённой формы, веса и размера, который используется в качестве основы для изготовления монет. Перед чеканкой заготовки проходят обработку для достижения нужных параметров чистоты, толщины и поверхности.</GoldCoinBlank.description>

</LanguageData>