<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
    <!-- огнестрел -->
    <RangedPermitTitle.label>дальний бой</RangedPermitTitle.label>
    <RangedPermitTitle.description>Запрос доставки случайного оружия дальнего боя и патронов к нему.</RangedPermitTitle.description>
    
    <!-- пистолет -->
    <PistolDrop.label>пистолет</PistolDrop.label>
    <PistolDrop.description>Запрос доставки случайного пистолета и патронов к нему.</PistolDrop.description>
    <PistolDropPlus.label>пистолет +</PistolDropPlus.label>
    <PistolDropPlus.description>Запрос доставки случайного пистолета и патронов к нему. Более качественные пистолеты в выборке.</PistolDropPlus.description>

    <!-- ПП -->
    <SMGDrop.label>пистолет-пулемёт</SMGDrop.label>
    <SMGDrop.description>Запрос доставки случайного пистолета-пулемёта и патронов к нему.</SMGDrop.description>
    <SMGDropPlus.label>пистолет-пулемёт +</SMGDropPlus.label>
    <SMGDropPlus.description>Запрос доставки случайного пистолета-пулемёта и патронов к нему. Более качественные ПП в выборке.</SMGDropPlus.description>

    <!-- дробовик -->
    <ShotgunDrop.label>дробовик</ShotgunDrop.label>
    <ShotgunDrop.description>Запрос доставки случайного дробовика и патронов к нему.</ShotgunDrop.description>
    <ShotgunDropPlus.label>дробовик +</ShotgunDropPlus.label>
    <ShotgunDropPlus.description>Запрос доставки случайного дробовика и патронов к нему. Более качественные дробовики в выборке.</ShotgunDropPlus.description>

    <!-- винтовка -->
    <RifleDrop.label>винтовка</RifleDrop.label>
    <RifleDrop.description>Запрос доставки случайной винтовки и патронов к ней. Только базовые.</RifleDrop.description>
    <RifleDropPlus.label>винтовка +</RifleDropPlus.label>
    <RifleDropPlus.description>Запрос доставки случайной винтовки и патронов к ней. Более качественные винтовки в выборке, в том числе продвинутые.</RifleDropPlus.description>

    <!-- снайпа -->
    <SniperRifleDrop.label>снайперская винтовка</SniperRifleDrop.label>
    <SniperRifleDrop.description>Запрос доставки случайной снайперской винтовки и патронов к ней. Только базовые.</SniperRifleDrop.description>
    <SniperRifleDropPlus.label>снайперская винтовка +</SniperRifleDropPlus.label>
    <SniperRifleDropPlus.description>Запрос доставки случайной снайперской винтовки и патронов к ней. Более качественные винтовки в выборке.</SniperRifleDropPlus.description>

    <!-- пулемёт -->
    <MGDrop.label>пулемёт</MGDrop.label>
    <MGDrop.description>Запрос доставки случайного пулемёта и патронов к нему. Только базовые.</MGDrop.description>
    <MGDropPlus.label>пулемёт +</MGDropPlus.label>
    <MGDropPlus.description>Запрос доставки случайного пулемёта и патронов к нему. Более качественные пулемёты в выборке, в том числе продвинутые.</MGDropPlus.description>

    <!-- гранатомёт -->
    <LauncherDrop.label>гранатомёт</LauncherDrop.label>
    <LauncherDrop.description>Запрос доставки случайного гранатомёта, ракетницы или огнемёта и патронов к ним. Только базовые. Одноразовые не включены.</LauncherDrop.description>
    <LauncherDropPlus.label>гранатомёт +</LauncherDropPlus.label>
    <LauncherDropPlus.description>Запрос доставки случайного гранатомёта, ракетницы или огнемёта и патронов к ним. Более качественные гранатомёты в выборке, в том числе продвинутые. Одноразовые не включены.</LauncherDropPlus.description>

    <!-- энергетическое -->
    <BlasterDrop.label>бластеры</BlasterDrop.label>
    <BlasterDrop.description>Запрос доставки случайного бластера и патронов к нему.</BlasterDrop.description>
    <LasersDrop.label>пульсеры</LasersDrop.label>
    <LasersDrop.description>Запрос доставки случайного пульсера и патронов к нему.</LasersDrop.description>
    <PlasmerDrop.label>плазмеры</PlasmerDrop.label>
    <PlasmerDrop.description>Запрос доставки случайного плазмера и патронов к нему.</PlasmerDrop.description>
    <ChargeRailDrop.label>энерговинтовки</ChargeRailDrop.label>
    <ChargeRailDrop.description>Запрос доставки случайной энерговинтовки и патронов к ней.</ChargeRailDrop.description>

</LanguageData>