<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    
    <DropComment>Комментарий от имперского провизора:</DropComment>
    
    <!-- Ресурсы -->
    <DropComment_SteelDrop>Руда - основа цивилизации. Если вас есть железо для плавки стали то, жизнь не так уж и плоха.</DropComment_SteelDrop>
    <DropComment_SilverDrop>Деньги нужны всем, и неважно сколько. В какой бы форме они не были.</DropComment_SilverDrop>
    <DropComment_IndustrialMetalsDrop>Эти металлы позволят вам построить общество даже на самом убогом мире смерти, если в этом есть нужда.</DropComment_IndustrialMetalsDrop>
    <DropComment_PreciousMetalsDrop>Дорогое, ценное и не нужное большинству людей. Именно это объединяет эти материалы.</DropComment_PreciousMetalsDrop>
    <DropComment_FoodDrop>Еда нужна каждому. Ну почти каждому, меня до сих пор бросает в дрожь от этих гуманоидных роботов. А, и да, не забудьте сразу убрать еду подальше от ваших питомцев.</DropComment_FoodDrop>
    <DropComment_GlitterMedDrop>Что-то случилось? У нас есть обширный запас медицинского оборудования, и я только рад бы поделится, но знаете сколько вас таких? На всех и так не хватает, приходится отправлять не очень много.</DropComment_GlitterMedDrop>
    <DropComment_BlocksDrop>Что? Эти булыжники? Зачем они вам, для мощения улиц что ли? У нас на Фортуне такое только на всяких старых площадях встретить можно. В любом случае дело ваше.</DropComment_BlocksDrop>
    <DropComment_CallTransportShuttle>Нужно что-то перевезти? Это всегда пожалуйста, вышлю вам птичку.</DropComment_CallTransportShuttle>
    <DropComment_ClothDrop>Обычно синткань дешевле натуральной ткани, но у нас тут целая планета-ферма была недавно интегрирована, куча всего снова доступна.</DropComment_ClothDrop>
    <DropComment_WoolDrop>Обычно синткань дешевле натуральной кожи и шерсти, но у нас тут целая планета-ферма была недавно интегрирована, куча всего снова доступна.</DropComment_WoolDrop>
    <DropComment_WoodDrop>Обычно пластик и металлы дешевле натурального дерева, но у нас тут целая планета-ферма была недавно интегрирована, куча всего снова доступна.</DropComment_WoodDrop>
    <DropComment_ComponentsDrop>Детали, шестерни, поршни, что-то ещё... Сами разбирайтесь что там.</DropComment_ComponentsDrop>
    <DropComment_ChemicalsDrop>Какая-то химия непонятная. Попрошу упаковщиков запаковать всё это получше.</DropComment_ChemicalsDrop>

    <!-- Люди -->
    <DropComment_CallLaborerTeam>Не хватает рук? У нас есть отборный низкоквалифицированный персонал с нижних уровней планеты специально для вас!</DropComment_CallLaborerTeam>
    <DropComment_CallLaborerGang>Вам не хватает той пачки рабочих, что мы готовы прислать? Ну, мы можем предложить побольше таких работяг разве что, не отправлять же вам наших специалистов.</DropComment_CallLaborerGang>
    <DropComment_CallMilitaryAidSmall>На вас нападают местные племена? К счастью, у нас тут такого нет. Для решения данной проблемы готов предоставить вам отборных солдат имперской гвардии, только что из училища без какой-либо квалификации!</DropComment_CallMilitaryAidSmall>
    <DropComment_CallMilitaryAidSmallPlus>Рейдеров настолько много, что вам не хватает солдат? Так держите больше солдат, это всегда решает проблему!</DropComment_CallMilitaryAidSmallPlus>
    <DropComment_CallMilitaryAidLarge>Против пиратов юнцы из гвардии не справляются? У нас есть местные элитные наёмные подразделения, за звонкую монету они готовы уничтожить любую цель!</DropComment_CallMilitaryAidLarge>
    <DropComment_CallMilitaryAidGrand>Всё настолько плохо? Если вам готовы предоставить такие привилегии, то нет проблемы с которой не справятся элитные части императорской гвардии. Главное не пускайте их в свою тюрьму, просто не стоит.</DropComment_CallMilitaryAidGrand>

    <!-- Артобстрел -->
    <DropComment_CallOrbitalStrike>Бомба, вовремя сброшенная в скопление врагов, решает необходимость в дополнительных солдатах.</DropComment_CallOrbitalStrike>
    <DropComment_CallOrbitalSalvo>Множество бомб, вовремя сброшенных в скопление врагов, решают проблемы необходимости выделения на фронт солдат в целом.</DropComment_CallOrbitalSalvo>

    <!-- Животные -->
    <DropComment_MilkAnimalDrop>Молоко любят все. Сейчас бы бутылочку козьего молока...</DropComment_MilkAnimalDrop>
    <DropComment_EggAnimalDrop>Яйцо на завтрак и можно на работу.</DropComment_EggAnimalDrop>
    <DropComment_WoolAnimalDrop>Натуральная шерсть - ценный товар, но здесь у нас пасти этих животных негде...</DropComment_WoolAnimalDrop>
    <DropComment_MeatAnimalDrop>Натуральное мясо достать очень сложно, у нас тут в основном растительное всё. Жаль я не могу себе позволить много такого...</DropComment_MeatAnimalDrop>
    <DropComment_CaravanAnimalDrop>Караванные животные? Ну, придётся вызвать другого провизора, у нас тут таких нет. Я свяжусь если вам надо.</DropComment_CaravanAnimalDrop>
    <DropComment_BattleAnimalDrop>Боевые звери почти не используются в Империи, потому не рассчитывайте на обученных зверей. Однако просто подходящие животные есть, можно устроить.</DropComment_BattleAnimalDrop>
    <DropComment_PetAnimalDrop>Хотите домашнего питомца? У нас их много, лучшие породы! Я бы даже бесплатно выдавал, но канцелярия против.</DropComment_PetAnimalDrop>
    <DropComment_ExoticAnimalDrop>Экзотика... И почему все обладающие хоть какой-то властью интересуются ими? Возможность поставки есть, но я не рекомендую, лучше посмотрите чего ещё.</DropComment_ExoticAnimalDrop>
    <DropComment_MythicalAnimalDrop>Мифические звери... А можете фоточку потом отправить?</DropComment_MythicalAnimalDrop>
    <DropComment_MountsAnimalDrop>Хотите стать наездником? Все знатные личности Империи умеют ездить верхом, так что вам тоже стоит научиться!</DropComment_MountsAnimalDrop>
    <DropComment_SpiderAnimalDrop>Пауки? Серьезно? Я не стал бы даже приближаться к ним, а вы хотите жить с ними? Вы безумны.</DropComment_SpiderAnimalDrop>

    <!-- Одежда -->
    <DropComment_SoldierAccessoriesDrop>А, снаряжение штурмовика. Если вашему охраннику нужно дополнительное снаряжение помимо брони, то это ваш выбор. Такого не возьмут пули, не то что этих разведчиков.</DropComment_SoldierAccessoriesDrop>
    <DropComment_SoldierAccessoriesAltDrop>А, снаряжение разведчика. Всегда полезно иметь охрану, способную быстро реагировать на угрозы, а то все эти штурмовики такие медленные...</DropComment_SoldierAccessoriesAltDrop>
    <DropComment_SmithOutfitDrop>Одежда для кузнеца? Не имею ни малейшего понятия, что же там должно быть, уточняю... А, понял, легко устроим.</DropComment_SmithOutfitDrop>
    <DropComment_FarmerOutfitDrop>Одежда для фермера? Не имею ни малейшего понятия, что же там должно быть, уточняю... А, понял, легко устроим.</DropComment_FarmerOutfitDrop>
    <DropComment_ChefOutfitDrop>Одежда для повара? Не имею ни малейшего понятия, что же там должно быть, уточняю... А, понял, легко устроим.</DropComment_ChefOutfitDrop>
    <DropComment_MedicOutfitDrop>Одежда для доктора? У нас много медицинского снаряжения, подобрать что-то не проблема.</DropComment_MedicOutfitDrop>
    <DropComment_MinerOutfitDrop>Одежда для шахтёра? Не имею ни малейшего понятия, что же там должно быть, уточняю... А, понял, легко устроим.</DropComment_MinerOutfitDrop>
    <DropComment_ConstructorOutfitDrop>Одежда для строителя? Не имею ни малейшего понятия, что же там должно быть, уточняю... А, понял, легко устроим.</DropComment_ConstructorOutfitDrop>
    <DropComment_SlaveOutfitDrop>Одежда для раба? А им вообще нужна конкретная одежда? Ну, мы вышлем вам что-то подходящее.</DropComment_SlaveOutfitDrop>
    <DropComment_HazmatOutfitDrop>Химзащита? Вы что там такое делаете, что вам нужна химзащита? Вам лучше бы не нарушать галактический кодекс, раз вы стали частью Империи. Но если что, я ничего не видел.</DropComment_HazmatOutfitDrop>
    <DropComment_RoyalOutfitDrop>Одежда для знати. У нас на Фортуне есть свой определённый стиль одежды, если хотите, я запрошу полный набор. Качество гарантируется.</DropComment_RoyalOutfitDrop>
    <DropComment_PsychicOutfitDrop>Одежда для псайкеров? Люди, они, конечно, уважаемые, но их многие боятся, потому даже известные псайкеры предпочитают не афишировать свои способности. Однако право ваше, мы готовы предоставить вам комплект.</DropComment_PsychicOutfitDrop>
    <DropComment_ShieldBeltDrop>Пояс-щит, полезная штука, много кого спасти успела, потому у нас всегда запас есть. Подготовить к отправке?</DropComment_ShieldBeltDrop>
    <DropComment_SimpleOutfitDrop>Простая одежда для простых людей. Такого у нас навалом.</DropComment_SimpleOutfitDrop>

    <!-- Броня -->
    <DropComment_ArmorDrop>Что такое бацинет? Неважно, просто перенаправляю запрос.</DropComment_ArmorDrop>
    <DropComment_ArmorDropPlus>Серьезно? Бацинет из ферротитана? Ваше право, но какое-то странное использование материала как по мне.</DropComment_ArmorDropPlus>
    <DropComment_IndustrialArmorDrop>Классическая броня наших новых колоний. Один комплект у нас всегда готов к отправке, уточните ваши размеры тела.</DropComment_IndustrialArmorDrop>
    <DropComment_IndustrialArmorDropPlus>Хмм, улучшенная классическая колониальная броня? Я бы рекомендовал просто заказать чего получше, но как хотите.</DropComment_IndustrialArmorDropPlus>
    <DropComment_SpacerArmorDrop>Вот это отличный выбор, у вас есть вкус. Броня имперской гвардии надёжна и проста в обращении, и у нас всегда есть огромный запас починенной брони после битв с механоидами!</DropComment_SpacerArmorDrop>
    <DropComment_SpacerArmorDropPlus>Набор высших офицеров имперской гвардии. Обычно такие наборы не достать, но многие создаваемые на Вулкане комплекты идут через Фортуну, так что я готов организовать вам такой.</DropComment_SpacerArmorDropPlus>
    <DropComment_UltraArmorDrop>За разрешением на выдачу такого комплекта мне придётся обращаться к столичной канцелярии на Юноне. Это действительно один из лучших видов брони во всей Империи, производимая только на Вулкане, и получают её только одни из самых титулованных людей в Империи.</DropComment_UltraArmorDrop>
    <DropComment_UltraArmorDropPlus>Улучшенный комплект ультра брони? Я не имею права даже обращаться за ней, перенаправляю вас сразу на столичную канцелярию...</DropComment_UltraArmorDropPlus>

    <!-- Инструменты -->
    <DropComment_ToolDrop>Набор инструментов? Ну, это никогда лишним не будет, особенно если выдать их рабам на плантациях.</DropComment_ToolDrop>
    <DropComment_ToolDropPlus>Хотите долговечные инструменты? Ну, это устроить несложно. Таким инструментом и самому поработать не грех.</DropComment_ToolDropPlus>
    <DropComment_AdvToolDrop>Мультитул - инструмент рабочих планет ядра Империи. Они нечасто появляются за его пределами, но вы можете запросить один такой.</DropComment_AdvToolDrop>
    <DropComment_AdvToolDropPlus>Мультитул от AdvancedMachines™ - лучший доступный для покупки мультитул. Империя закупает их целыми партиями, так что и вам найдётся.</DropComment_AdvToolDropPlus>

    <!-- Турели -->
    <DropComment_BallistaDrop>Баллисты? Зачем они вам, просто возьмите что-то получше.</DropComment_BallistaDrop>
    <DropComment_CatapultDrop>Катапульты... Мы же уже давно прошли это. Но если вы хотите, я оставлю запрос, наши мастера могут собрать что угодно.</DropComment_CatapultDrop>
    <DropComment_MG1LightTurretDrop>Стационарные пулемёты хороши, но разве они уже не устарели? Сейчас всё поставляются с системой автострельбы и настройкой свой-чужой, так зачем вам обычные пулемёты?</DropComment_MG1LightTurretDrop>
    <DropComment_MG1HeavyTurretDrop>Стационарные пулемёты хороши, но разве они уже не устарели? Сейчас всё поставляются с системой автострельбы и настройкой свой-чужой, так зачем вам обычные пулемёты?</DropComment_MG1HeavyTurretDrop>
    <DropComment_MG2LightTurretDrop>Стационарные пулемёты хороши, но разве они уже не устарели? Сейчас всё поставляются с системой автострельбы и настройкой свой-чужой, так зачем вам такие пулемёты, даже если они весьма неплохие?</DropComment_MG2LightTurretDrop>
    <DropComment_MG2HeavyTurretDrop>Стационарные пулемёты хороши, но разве они уже не устарели? Сейчас всё поставляются с системой автострельбы и настройкой свой-чужой, так зачем вам такие пулемёты, даже если они весьма неплохие?</DropComment_MG2HeavyTurretDrop>
    <DropComment_AGS17TurretDrop>Стационарные гранатомёты? Забавно, никогда не слышал о таких. Если будете заказывать, пришлите видео со стрельбища!</DropComment_AGS17TurretDrop>
    <DropComment_AGS30TurretDrop>Ещё один гранатомёт, только больше и лучше. Интересно, насколько страшно идти на него...</DropComment_AGS30TurretDrop>
    <DropComment_A81MortarDrop>Мортиры - классная вещь. Избавляться от врагов до встречи с ними в принципе. Жаль только точность страдает.</DropComment_A81MortarDrop>
    <DropComment_A90MortarDrop>Чем больше мортира, тем больше взрыв!</DropComment_A90MortarDrop>
    <DropComment_A120MortarDrop>А это ещё мортира или уже артиллерия?</DropComment_A120MortarDrop>
    <DropComment_A155MortarDrop>Красивая вещь, последняя используемая Империей артиллерия до перехода на баллистические ракеты.</DropComment_A155MortarDrop>
    <DropComment_JavelinTurretDrop>Ракетная система ближнего действия. Ни один обычный рейдер не пройдёт мимо такой.</DropComment_JavelinTurretDrop>
    <DropComment_TOWTurretDrop>Ракетная система ближнего действия. Ни один обычный рейдер не пройдёт мимо такой.</DropComment_TOWTurretDrop>
    <DropComment_MediumRKDrop>Продвинутая ракетная система, уничтожающая целые отряды врага. Классная вещь, жаль я ни разу не видел её в действии.</DropComment_MediumRKDrop>
    <DropComment_HeavyRKDrop>Самая большая ракетная система из доступных для передачи Империей. Я настоятельно рекомендую затарится боеприпасами.</DropComment_HeavyRKDrop>
    <DropComment_LightAutoTurretDrop>Миниатюрная автотурель. Уже неплохо, но малый калибр мешает ей раскрыть потенциал.</DropComment_LightAutoTurretDrop>
    <DropComment_HeavyAutoTurretDrop>Полноценная автотурель. Мне всегда нравились эти турели, без лишних навесов, для них много патронов, что ещё нужно.</DropComment_HeavyAutoTurretDrop>
    <DropComment_BigLightAutoTurretDrop>Автоматическая ракетная система с самонаведением. Что ещё можно сказать - одна ракета может отменить весь рейд.</DropComment_BigLightAutoTurretDrop>
    <DropComment_BigHeavyAutoTurretDrop>Эта турель, если её можно так назвать, раньше ставилась на морские боевые корабли. Сейчас такие корабли - редкость, но турель всё так же эффективна. Но раньше она требовала ручного управления, а сейчас её добавили автоматику, вы же понимаете что это значит?</DropComment_BigHeavyAutoTurretDrop>
    <DropComment_HighTechLightAutoTurretDrop>Последние новинки в автотурельном деле! Эта плазменная турель избавляет вас от врагов не только в переносном, но и самом прямом смысле!</DropComment_HighTechLightAutoTurretDrop>
    <DropComment_HighTechHeavyAutoTurretDrop>Последние новинки в автотурельном деле! Эта лазерная турель крайне точна и дальнобойна, что позволяет ей отстреливать даже снайперов.</DropComment_HighTechHeavyAutoTurretDrop>

    <!-- Ближний бой -->
    <DropComment_AgileMeleeDrop>Любите оружие полегче? Не понимаю зачем оно вам, но обеспечить - обеспечим.</DropComment_AgileMeleeDrop>
    <DropComment_AgileMeleeDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Императора во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_AgileMeleeDropPlus>
    <DropComment_SharpMeleeDrop>Резать врагов всегда приятнее острым оружием. Главное успеть подобраться с ним к врагу.</DropComment_SharpMeleeDrop>
    <DropComment_SharpMeleeDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Императора во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_SharpMeleeDropPlus>
    <DropComment_BluntMeleeDrop>Ударить да посильнее... Как-то это по-варварски. Такое разве что с механоидами пойдёт, но с ними кроме как ЭМИ-патронами, лазерами да плазмой никто в Империи не воюет.</DropComment_BluntMeleeDrop>
    <DropComment_BluntMeleeDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Императора во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_BluntMeleeDropPlus>
    <DropComment_HeavyMeleeDrop>Тяжелое оружие - всегда весомый аргумент. Мне знакомый рассказывал как он бунт на Авроре подавлял, имперские рыцари одним видом своего оружия подавляли всех.</DropComment_HeavyMeleeDrop>
    <DropComment_HeavyMeleeDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Императора во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_HeavyMeleeDropPlus>

    <!-- Дальний бой -->
    <DropComment_BowDrop>Нужно - забирайте. Бесплатно не можем отдать только из-за доставки. Полный склад всякого такого, но не дают нам просто выкинуть в печь. Но мы вам стрел запихнем побольше.</DropComment_BowDrop>
    <DropComment_BowDropPlus>Среди всего хлама есть и образцы получше. Чуть подольше искать по складам, но тоже готовы отдать почти даром.</DropComment_BowDropPlus>
    <DropComment_PistolDrop>Пистолеты - недооцененное оружие. Достать пистолет всегда быстрее, чем перезарядить оружие.</DropComment_PistolDrop>
    <DropComment_PistolDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Императора во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_PistolDropPlus>
    <DropComment_SMGDrop>Пистолеты-пулемёты - компактные коробочки смерти, которые почему-то достаточно редко запрашиваются у нас. Даже немного обидно.</DropComment_SMGDrop>
    <DropComment_SMGDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Императора во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_SMGDropPlus>
    <DropComment_ShotgunDrop>Дробовики - классная вещь! Но почему-то их вообще не берут и говорят что-то про стрельбу в упор. В плане в упор, они что, не знают о дальности стрельбы с дробовика?</DropComment_ShotgunDrop>
    <DropComment_ShotgunDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Императора во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_ShotgunDropPlus>
    <DropComment_RifleDrop>Штурмовые и боевые винтовки - классика боя вот уже тысячи лет. Правда Империя не так давно перешла на энергооружие, так что не удивляйтесь если ваше оружие не заводского качества, а уже побывало в бою.</DropComment_RifleDrop>
    <DropComment_RifleDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Императора во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_RifleDropPlus>
    <DropComment_SniperRifleDrop>Снайперские винтовки - произведения искусства среди оружия. Смертоносные и не прощающие ошибки, они представляют собой апофеоз огнестрельного оружия, хоть и не все согласны с этим.</DropComment_SniperRifleDrop>
    <DropComment_SniperRifleDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Императора во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_SniperRifleDropPlus>
    <DropComment_MGDrop>Пулемёты - идеальная вещь для контроля толпы. Достаточно просто начать стрелять, и от количества пуль подавляются огнём вообще все, кроме механоидов. Но для них есть ЭМИ-патроны.</DropComment_MGDrop>
    <DropComment_MGDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Императора во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_MGDropPlus>
    <DropComment_LauncherDrop>Гранатомёты и ракетницы - крайне опасные игрушки. Будьте аккуратны с ними, а то мне нравится с вами общаться.</DropComment_LauncherDrop>
    <DropComment_LauncherDropPlus>Лучшие мастера и качественные материалы, и ваше оружие будет нести свет Императора во все части галактики ещё эффективнее!</DropComment_LauncherDropPlus>
    <DropComment_BlasterDrop>Бластеры - вещь прикольная. Точность похуже, чем у лазеров, зато если начать поливать всё поле боя, то разницы кто противник нет - плавит всех!</DropComment_BlasterDrop>
    <DropComment_LasersDrop>Лазеры - дело крайне тонкое. С одной стороны в руках профессионала они эффективнее бластеров, с другой стороны в крупных сражениях они не так хороши в среднем - не хватает устрашающего эффекта.</DropComment_LasersDrop>
    <DropComment_PlasmerDrop>Плазмеры - лучшая категория оружия как по мне. Хотя в Империи энергооружие распределено достаточно равномерно, лично себе я попросил выдать именно служебный плазмер.</DropComment_PlasmerDrop>
    <DropComment_ChargeRailDrop>Энерговинтовки - редкость даже среди обычных подразделений, ведь они требуют куда больших навыков, чем любое другое оружие. Не каждый справится с ним, а отдачей рейлгана вообще проверяют некоторых перспективных солдат на тип подходящего им оружия.</DropComment_ChargeRailDrop>

    <!-- Семена -->
    <DropComment_SeedsGrainsDrop>Злаковые - лучший завтрак что на планетах ядра, что у вас! Правда у нас их не выращивают.</DropComment_SeedsGrainsDrop>
    <DropComment_SeedsVegesDrop>Овощи - идеальный обед. Полезный и иногда даже сытный. Жаль что их не так много завозят...</DropComment_SeedsVegesDrop>
    <DropComment_SeedsShroomsDrop>Грибы крайне вкусные. Жаль что у меня непереносимость, только их бы и ел...</DropComment_SeedsShroomsDrop>
    <DropComment_SeedsLuxDrop>Тут в наборе все вот эти штуки, которые для высокой кухни. Без понятия зачем нужна половина их этого списка.</DropComment_SeedsLuxDrop>
    <DropComment_SeedsAddictiveDrop>Мы, конечно, можем предоставить и такое, но только если вы подпишите формы 28М/13-23, 13Г-14ПОТ и 8РТВ/Г№231.</DropComment_SeedsAddictiveDrop>
    <DropComment_SeedsClothDrop>Ткань из растительных волокон - дорогое удовольствие на этом мире. Полагаю, что аналогичная ситуация у вас с синтетикой...</DropComment_SeedsClothDrop>
    <DropComment_SeedsHealDrop>Лечение растениями? А так вообще можно?</DropComment_SeedsHealDrop>
    <DropComment_SeedsUtilDrop>Скажу честно - не имею ни малейшего понятия, что это. Смотрите сами по списку.</DropComment_SeedsUtilDrop>
    <DropComment_SeedsTreeDrop>Деревья... Эх, хотел бы я побольше деревьев, иногда весь этот бетонно-металлический лоск очень раздражает.</DropComment_SeedsTreeDrop>
    <DropComment_SeedsFruitDrop>Фрукты нечасто можно увидеть у нас на столе, самые вкусные фрукты это целый деликатес.</DropComment_SeedsFruitDrop>

    <!-- Протезы -->
    <DropComment_SimpleProsthetic>Простые протезы на все случаи жизни.</DropComment_SimpleProsthetic>
    <DropComment_BionicsProsthetic>Бионика на мирах центрального сегментума весьма распространена, но почти не производится в вашем сегментуме, так что доставка немного затруднена.</DropComment_BionicsProsthetic>
    <DropComment_CyberneticProsthetic>Лучшие протезы всей империи - на складах их не очень много, все под заказ малыми партиями.</DropComment_CyberneticProsthetic>
    <DropComment_CombatProsthetic>Нужно улучшить ваших бойцов? Это поможет.</DropComment_CombatProsthetic>
    <DropComment_CombatImplants>Нужно улучшить ваших бойцов? Это поможет.</DropComment_CombatImplants>
    <DropComment_CombatImplantsAdvanced>Лучшие боевые импланты для личной охраны титулованных персон.</DropComment_CombatImplantsAdvanced>
    <DropComment_ProductionProsthetic>Нужно улучшить ваших работников? Это поможет.</DropComment_ProductionProsthetic>
    <DropComment_ProductionImplants>Нужно улучшить ваших работников? Это поможет.</DropComment_ProductionImplants>
    <DropComment_ProductionImplantsAdvanced>Лучшие импланты для улучшения всех рабочих показателей для лучшей прислуги титулованных персон.</DropComment_ProductionImplantsAdvanced>

    <!-- Колонисты -->
    <DropComment_ColonistShootingDrop>Личная охрана должна быть у любого уважающего себя дворянина.</DropComment_ColonistShootingDrop>
    <DropComment_ColonistMeleeDrop>Личная охрана должна быть у любого уважающего себя дворянина.</DropComment_ColonistMeleeDrop>
    <DropComment_ColonistConstructionDrop>Кто-то же должен построить вам дворец?</DropComment_ColonistConstructionDrop>
    <DropComment_ColonistMiningDrop>Кто-то же должен добыть материалы на дворец (лучше просто закажите у нас)?</DropComment_ColonistMiningDrop>
    <DropComment_ColonistCookingDrop>Кто-то же должен быть вам личным поваром (можете заказать у нас, но прибудет холодным)?</DropComment_ColonistCookingDrop>
    <DropComment_ColonistPlantsDrop>Кто-то же должен выращивать еду для кухни вашего личного повара?</DropComment_ColonistPlantsDrop>
    <DropComment_ColonistAnimalsDrop>Кто-то же должен выращивать мясо для кухни вашего личного повара?</DropComment_ColonistAnimalsDrop>
    <DropComment_ColonistCraftingDrop>Кто-то же должен создать вам корону и сшить бархатные одежды?</DropComment_ColonistCraftingDrop>
    <DropComment_ColonistMedicineDrop>Кто-то же должен вылечить вас от любого недуга?</DropComment_ColonistMedicineDrop>
    <DropComment_ColonistSocialDrop>Кто-то же должен договариваться со всеми этими дикарями на вашей планете?</DropComment_ColonistSocialDrop>
    <DropComment_ColonistIntellectualDrop>Кто-то же должен улучшать ваш уровень жизни (мы не можем поставить вам абсолютно всё в такую даль)?</DropComment_ColonistIntellectualDrop>
    <DropComment_ColonistArtisticDrop>Кто-то же должен быть придворным шутом (и иногда заниматься искусством)? Только учтите - мы не можем проверить навык такого кандидата.</DropComment_ColonistArtisticDrop>
    <DropComment_ColonistRomanceFemaleDrop>Одиноки? Просто закажите себе пару!</DropComment_ColonistRomanceFemaleDrop>
    <DropComment_ColonistRomanceMaleDrop>Одиноки? Просто закажите себе пару!</DropComment_ColonistRomanceMaleDrop>

    <!-- Biotech -->
    <DropComment_BabyFoodDrop>У вас там дети есть? В таком случае я вам немного побольше даже положу еды детишкам.</DropComment_BabyFoodDrop>
    <DropComment_VampiresFoodDrop>Надеюсь, всего-то кому-то требуется переливание крови? У нас обычно таких запросов не делают, аккуратнее с таким.</DropComment_VampiresFoodDrop>
    <DropComment_BabyClothesDrop>Рубашка? Есть. Штаны. Есть. Шлем и рюкзак... А зачем это вам нужен шлем детского размера?</DropComment_BabyClothesDrop>
    
</LanguageData>