<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  
  <VFEI_CallTechfriar.label>техномонах</VFEI_CallTechfriar.label>
  <VFEI_CallTechfriar.description>Вызов техномонаха на срок в 4 дня. Он будет выполнять только работы, связанные с исследованиями, но вы сможете управлять им, как своим поселенцем. Вы будете обязаны обеспечить его безопасность.</VFEI_CallTechfriar.description>
  
  
  
  <VFEI_StrikerTurretDrop.label>ударные турели</VFEI_StrikerTurretDrop.label>
  <VFEI_StrikerTurretDrop.description>Запрос доставки трёх ударных турелей для помощи в бою. После израсходования всех своих боеприпасов, они самоуничтожатся.</VFEI_StrikerTurretDrop.description>

  <VFEI_BurnoutShieldDrop.label>барьерный проектор</VFEI_BurnoutShieldDrop.label>
  <VFEI_BurnoutShieldDrop.description>Запрос доставки барьерного проектора для помощи в бою. Он активируется в месте приземления и прослужит 30 секунд.</VFEI_BurnoutShieldDrop.description>

  <VFEI_CallEvacShuttle.label>эвакуационный челнок</VFEI_CallEvacShuttle.label>
  <VFEI_CallEvacShuttle.description>Запрос бронированного челнока для собственных нужд. Челнок может перевозить людей, животных и грузы в любую точку в радиусе 40 клеток на карте мира. Он пробудет на карте очень ограниченное время.</VFEI_CallEvacShuttle.description>
  
  <VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.label>орбитальный лазер</VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.label>
  <VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>Запрос одиночного удара главным лазером имперского флагмана с орбиты по указанной траектории. Этот луч сжигает всё на пути.</VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>

  
  
  <VFEI_CallStellicGuards.label>элитные пехотинцы</VFEI_CallStellicGuards.label>
  <VFEI_CallStellicGuards.description>Вызов группы из 6 профессиональных бойцов отличной выучки, вооружённых для дальнего и ближнего боя, для помощи в бою.</VFEI_CallStellicGuards.description>

  <VFEI_CallImperialRegiment.label>отряд зачистки</VFEI_CallImperialRegiment.label>
  <VFEI_CallImperialRegiment.description>Вызов группы из 10 янычар и 6 тяжеловооружённых катафрактариев, которые прибудут на бронированном челноке, для помощи в бою. Они помогут вам устранить любые угрозы, а после этого покинут карту. Управлять ими напрямую нельзя.</VFEI_CallImperialRegiment.description>

  <VFEI_CallAbsolver.label>избавитель</VFEI_CallAbsolver.label>
  <VFEI_CallAbsolver.description>Вызов избавителя на срок в 4 дня. Будучи мастером ассасином, он будет выполнять только задачи, связанные с убийством. Вы не сможете управлять им, как своим поселенцем. Если избавитель умрёт, немедленно будет выслан ещё один и вы сможете распоряжаться им всё оставшееся время контракта.</VFEI_CallAbsolver.description>
  
</LanguageData>
